［千奇唔好］港鐵呼籲切勿在露天鐵路附近燃放孔明燈或攜帶金屬氣球

港鐵指，與政府相關部門檢視近期情況，以及進行風險評估後，決定明天中秋節會按正常服務時間提供列車服務，將不會提供通宵列車服務，所有港鐵車站將按平常服務時間關閉，但因應預期上升的乘客量，部分港鐵路線將由下午三時起加密班次，一些較繁忙的車站將實施特別人流管理措施。

港鐵呼籲市民在慶祝節日時，為鐵路運作安全著想，切勿在鐵路露天路段附近燃放孔明燈或攜帶金屬氣球進入港鐵範圍，以免影響鐵路運作，又指可浮起的LED氣球有燃燒及爆炸的潛在危險，乘客亦不可攜帶這類氣球進入港鐵範圍。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推